鴨脷洲西村飲酒飲到升天之mk之霸

咩事？

p牌幫手推沉佢!

1

2

3

4

5

6

7

8

9

做乜自己推咁撚慘啊

mk貢丸。推推😂😂